{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514373051","data":{"timestamp":" 947514373051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 20dfabdf-e2c1-4998-bfaa-8b19e22800e0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-lo-po"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514386519","data":{"timestamp":" 947514386519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 20dfabdf-e2c1-4998-bfaa-8b19e22800e0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vo_vo-po-to"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vo"," userResponse":" po"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514392237","data":{"timestamp":" 947514392237"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 20dfabdf-e2c1-4998-bfaa-8b19e22800e0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_vo_vo-po-to"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" vo"," userResponse":" vo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514397327","data":{"timestamp":" 947514397326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 20dfabdf-e2c1-4998-bfaa-8b19e22800e0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_me_le-me-re"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" me"," userResponse":" me"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514407932","data":{"timestamp":" 947514407932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 20dfabdf-e2c1-4998-bfaa-8b19e22800e0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_bu_bu-zu-fu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" bu"," userResponse":" bu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514417566","data":{"timestamp":" 947514417566"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 20dfabdf-e2c1-4998-bfaa-8b19e22800e0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_po_po-to-vo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" po"," userResponse":" po"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514427535","data":{"timestamp":" 947514427535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 20dfabdf-e2c1-4998-bfaa-8b19e22800e0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_li_li-ji-si"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" li"," userResponse":" li"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514433280","data":{"timestamp":" 947514433280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 20dfabdf-e2c1-4998-bfaa-8b19e22800e0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_pu-ru-lu"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" pu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514445779","data":{"timestamp":" 947514445779"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 20dfabdf-e2c1-4998-bfaa-8b19e22800e0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_fa_fa-ra-sa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" fa"," userResponse":" fa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514454562","data":{"timestamp":" 947514454561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 20dfabdf-e2c1-4998-bfaa-8b19e22800e0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mo_mo-ko-ro"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mo"," userResponse":" mo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514479305","data":{"timestamp":" 947514479305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 20dfabdf-e2c1-4998-bfaa-8b19e22800e0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ri_ri-fi-si"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ri"," userResponse":" ri"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514485100","data":{"timestamp":" 947514485099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 20dfabdf-e2c1-4998-bfaa-8b19e22800e0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_5"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_ri_ri-fi-si"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514511892","data":{"timestamp":" 947514511891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514512274","data":{"timestamp":" 947514512274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514512514","data":{"timestamp":" 947514512513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514512837","data":{"timestamp":" 947514512836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514513078","data":{"timestamp":" 947514513078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514516593","data":{"timestamp":" 947514516592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZI"," userResponse":" HIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514516897","data":{"timestamp":" 947514516896"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514517814","data":{"timestamp":" 947514517813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERUFI"," userResponse":" HERUFI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514518249","data":{"timestamp":" 947514518248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514521229","data":{"timestamp":" 947514521228"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMKA"," userResponse":" TAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514521524","data":{"timestamp":" 947514521523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514522381","data":{"timestamp":" 947514522380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514523058","data":{"timestamp":" 947514523057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514523806","data":{"timestamp":" 947514523806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514524146","data":{"timestamp":" 947514524145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514524432","data":{"timestamp":" 947514524431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514524758","data":{"timestamp":" 947514524757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514525034","data":{"timestamp":" 947514525033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514528733","data":{"timestamp":" 947514528732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514529127","data":{"timestamp":" 947514529126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514529371","data":{"timestamp":" 947514529370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514529697","data":{"timestamp":" 947514529696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514529942","data":{"timestamp":" 947514529941"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514533423","data":{"timestamp":" 947514533422"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIZI"," userResponse":" HIZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514533726","data":{"timestamp":" 947514533725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514534640","data":{"timestamp":" 947514534639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HERUFI"," userResponse":" HERUFI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514535073","data":{"timestamp":" 947514535073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hizi ni herufi kuu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514538051","data":{"timestamp":" 947514538050"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAMKA"," userResponse":" TAMKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514538344","data":{"timestamp":" 947514538343"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514539201","data":{"timestamp":" 947514539200"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514539880","data":{"timestamp":" 947514539879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUU"," userResponse":" KUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514540628","data":{"timestamp":" 947514540627"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" A"," userResponse":" A"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514540966","data":{"timestamp":" 947514540966"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" E"," userResponse":" E"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514541252","data":{"timestamp":" 947514541252"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" I"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514541579","data":{"timestamp":" 947514541579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514541856","data":{"timestamp":" 947514541855"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::LC_Vowel_Song_1__it_11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514545293","data":{"timestamp":" 947514545290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514545412","data":{"timestamp":" 947514545412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 42a7ddfb-c598-44f5-81f9-bbde3384c743"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__LC_Vowel_Song_1__it_11"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Tamka kwa sauti kuu a e i o u"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" U"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514596227","data":{"timestamp":" 947514596226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 884f4f07-f88e-4686-a72f-5b9ff2693ab3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-go-fa"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514601821","data":{"timestamp":" 947514601821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 884f4f07-f88e-4686-a72f-5b9ff2693ab3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-ba-za"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514608090","data":{"timestamp":" 947514608090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 884f4f07-f88e-4686-a72f-5b9ff2693ab3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-ngu-mgo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514613949","data":{"timestamp":" 947514613948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 884f4f07-f88e-4686-a72f-5b9ff2693ab3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-mbu-fo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" fo"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514622279","data":{"timestamp":" 947514622279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 884f4f07-f88e-4686-a72f-5b9ff2693ab3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-mbu-fo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514628248","data":{"timestamp":" 947514628248"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 884f4f07-f88e-4686-a72f-5b9ff2693ab3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_nyo-de-go"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514646255","data":{"timestamp":" 947514646255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 884f4f07-f88e-4686-a72f-5b9ff2693ab3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_yu-go-ba"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514653153","data":{"timestamp":" 947514653153"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 884f4f07-f88e-4686-a72f-5b9ff2693ab3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-di-nyo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514657708","data":{"timestamp":" 947514657707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 884f4f07-f88e-4686-a72f-5b9ff2693ab3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-go-ri"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514664591","data":{"timestamp":" 947514664590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 884f4f07-f88e-4686-a72f-5b9ff2693ab3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-ya-ngu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514670177","data":{"timestamp":" 947514670176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 884f4f07-f88e-4686-a72f-5b9ff2693ab3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_mta-go-do"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.show.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514675956","data":{"timestamp":" 947514675955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 884f4f07-f88e-4686-a72f-5b9ff2693ab3"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.show.17"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_go_mta-go-do"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514700586","data":{"timestamp":" 947514700586"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 81c760a2-8069-4d5c-9aba-23af5b78173d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_nda-jo-go"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514705849","data":{"timestamp":" 947514705849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 81c760a2-8069-4d5c-9aba-23af5b78173d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_mpa-nye-go"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514712169","data":{"timestamp":" 947514712169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 81c760a2-8069-4d5c-9aba-23af5b78173d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_ze-go-mke"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514717089","data":{"timestamp":" 947514717089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 81c760a2-8069-4d5c-9aba-23af5b78173d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-mke-nga"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514721473","data":{"timestamp":" 947514721473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 81c760a2-8069-4d5c-9aba-23af5b78173d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-lo-mje"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514727324","data":{"timestamp":" 947514727323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 81c760a2-8069-4d5c-9aba-23af5b78173d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_bu-two-go"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514732867","data":{"timestamp":" 947514732867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 81c760a2-8069-4d5c-9aba-23af5b78173d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_nyo-kwe-go"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514738488","data":{"timestamp":" 947514738488"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 81c760a2-8069-4d5c-9aba-23af5b78173d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_mji-ngu-go"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514743613","data":{"timestamp":" 947514743613"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 81c760a2-8069-4d5c-9aba-23af5b78173d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_twe-ri-go"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514748133","data":{"timestamp":" 947514748133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 81c760a2-8069-4d5c-9aba-23af5b78173d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_go_go-va-twa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" go"," userResponse":" go"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514753911","data":{"timestamp":" 947514753909"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 81c760a2-8069-4d5c-9aba-23af5b78173d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_go..go.syl.rand.all.stat.noShow.19"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_go_go-va-twa"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.ga..gu.asc.lc.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514776979","data":{"timestamp":" 947514776979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" f84ebbdf-90e6-43c1-a698-512eab38a89d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.ga..gu.asc.lc.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GA"," userResponse":" GA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.ga..gu.asc.lc.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514779940","data":{"timestamp":" 947514779940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" f84ebbdf-90e6-43c1-a698-512eab38a89d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.ga..gu.asc.lc.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GA"," userResponse":" GA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.ga..gu.asc.lc.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514781534","data":{"timestamp":" 947514781533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" f84ebbdf-90e6-43c1-a698-512eab38a89d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.ga..gu.asc.lc.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ge"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GE"," userResponse":" GE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.ga..gu.asc.lc.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514784171","data":{"timestamp":" 947514784170"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" f84ebbdf-90e6-43c1-a698-512eab38a89d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.ga..gu.asc.lc.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ge"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GE"," userResponse":" GE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.ga..gu.asc.lc.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514785772","data":{"timestamp":" 947514785771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" f84ebbdf-90e6-43c1-a698-512eab38a89d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.ga..gu.asc.lc.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GI"," userResponse":" GI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.ga..gu.asc.lc.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514788156","data":{"timestamp":" 947514788155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" f84ebbdf-90e6-43c1-a698-512eab38a89d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.ga..gu.asc.lc.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GI"," userResponse":" GI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.ga..gu.asc.lc.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514789758","data":{"timestamp":" 947514789757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" f84ebbdf-90e6-43c1-a698-512eab38a89d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.ga..gu.asc.lc.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" go"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GO"," userResponse":" GO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.ga..gu.asc.lc.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514792019","data":{"timestamp":" 947514792019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" f84ebbdf-90e6-43c1-a698-512eab38a89d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.ga..gu.asc.lc.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" go"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GO"," userResponse":" GO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.ga..gu.asc.lc.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514793651","data":{"timestamp":" 947514793650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" f84ebbdf-90e6-43c1-a698-512eab38a89d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.ga..gu.asc.lc.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GU"," userResponse":" GU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.ga..gu.asc.lc.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514796043","data":{"timestamp":" 947514796042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" f84ebbdf-90e6-43c1-a698-512eab38a89d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.ga..gu.asc.lc.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GU"," userResponse":" GU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::syl.ga..gu.asc.lc.6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514798070","data":{"timestamp":" 947514798068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" f84ebbdf-90e6-43c1-a698-512eab38a89d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.ga..gu.asc.lc.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" gu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514798194","data":{"timestamp":" 947514798194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" f84ebbdf-90e6-43c1-a698-512eab38a89d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__syl.ga..gu.asc.lc.6"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" gu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GU"," userResponse":" GU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.ga..gu.asc.lc.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514813661","data":{"timestamp":" 947514813661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 2b6efd62-48fa-4c7c-a0bf-bc3dcfe5df13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.ga..gu.asc.lc.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GA"," userResponse":" GA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.ga..gu.asc.lc.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514814722","data":{"timestamp":" 947514814722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 2b6efd62-48fa-4c7c-a0bf-bc3dcfe5df13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.ga..gu.asc.lc.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GA"," userResponse":" GA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.ga..gu.asc.lc.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514818048","data":{"timestamp":" 947514818048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 2b6efd62-48fa-4c7c-a0bf-bc3dcfe5df13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.ga..gu.asc.lc.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ge"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GE"," userResponse":" GE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.ga..gu.asc.lc.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514819106","data":{"timestamp":" 947514819105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 2b6efd62-48fa-4c7c-a0bf-bc3dcfe5df13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.ga..gu.asc.lc.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ge"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GE"," userResponse":" GE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.ga..gu.asc.lc.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514822640","data":{"timestamp":" 947514822640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 2b6efd62-48fa-4c7c-a0bf-bc3dcfe5df13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.ga..gu.asc.lc.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GI"," userResponse":" GI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.ga..gu.asc.lc.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514823707","data":{"timestamp":" 947514823706"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 2b6efd62-48fa-4c7c-a0bf-bc3dcfe5df13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.ga..gu.asc.lc.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GI"," userResponse":" GI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.ga..gu.asc.lc.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514828426","data":{"timestamp":" 947514828425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 2b6efd62-48fa-4c7c-a0bf-bc3dcfe5df13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.ga..gu.asc.lc.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" go"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GO"," userResponse":" GO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.ga..gu.asc.lc.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514829490","data":{"timestamp":" 947514829490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 2b6efd62-48fa-4c7c-a0bf-bc3dcfe5df13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.ga..gu.asc.lc.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" go"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GO"," userResponse":" GO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.ga..gu.asc.lc.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514839434","data":{"timestamp":" 947514839434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 2b6efd62-48fa-4c7c-a0bf-bc3dcfe5df13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.ga..gu.asc.lc.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.ga..gu.asc.lc.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514840500","data":{"timestamp":" 947514840500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 2b6efd62-48fa-4c7c-a0bf-bc3dcfe5df13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.ga..gu.asc.lc.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" gu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GU"," userResponse":" GU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::syl.ga..gu.asc.lc.21","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514843694","data":{"timestamp":" 947514843693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 2b6efd62-48fa-4c7c-a0bf-bc3dcfe5df13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.ga..gu.asc.lc.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" gu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514843927","data":{"timestamp":" 947514843927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 2b6efd62-48fa-4c7c-a0bf-bc3dcfe5df13"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__syl.ga..gu.asc.lc.21"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" gu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GU"," userResponse":" GU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514893399","data":{"timestamp":" 947514893399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 069be259-bf9c-4b75-9b75-f8fd4ba11288"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ji_je-ji-si"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ji"," userResponse":" ji"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514899100","data":{"timestamp":" 947514899099"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 069be259-bf9c-4b75-9b75-f8fd4ba11288"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wu_zo-wu-ja"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wu"," userResponse":" wu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514905509","data":{"timestamp":" 947514905509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 069be259-bf9c-4b75-9b75-f8fd4ba11288"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_po_po-no-da"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" po"," userResponse":" po"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514925215","data":{"timestamp":" 947514925215"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 069be259-bf9c-4b75-9b75-f8fd4ba11288"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_jo_di-jo-wi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" jo"," userResponse":" jo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514948259","data":{"timestamp":" 947514948259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 069be259-bf9c-4b75-9b75-f8fd4ba11288"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_de_pe-ha-de"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" de"," userResponse":" de"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514956640","data":{"timestamp":" 947514956639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 069be259-bf9c-4b75-9b75-f8fd4ba11288"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pi_pi-zo-we"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pi"," userResponse":" pi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514963715","data":{"timestamp":" 947514963715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 069be259-bf9c-4b75-9b75-f8fd4ba11288"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_du-pu-ta"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" pu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514969860","data":{"timestamp":" 947514969860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 069be259-bf9c-4b75-9b75-f8fd4ba11288"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ga_pe-ti-ga"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ga"," userResponse":" ga"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514986385","data":{"timestamp":" 947514986385"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 069be259-bf9c-4b75-9b75-f8fd4ba11288"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ho_ho-sa-mu"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ho"," userResponse":" ho"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947514997795","data":{"timestamp":" 947514997795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 069be259-bf9c-4b75-9b75-f8fd4ba11288"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ze_ku-wa-ze"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ze"," userResponse":" ze"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515003580","data":{"timestamp":" 947515003577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 069be259-bf9c-4b75-9b75-f8fd4ba11288"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_ze_ku-wa-ze"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515038277","data":{"timestamp":" 947515038277"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 81080589-a4eb-4b47-b8e0-5b62ff95e029"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_pu-ru-lu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" pu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515046922","data":{"timestamp":" 947515046921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 81080589-a4eb-4b47-b8e0-5b62ff95e029"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_pu_pu-ru-lu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515102230","data":{"timestamp":" 947515102230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" fd583f71-94bf-4fea-a2bd-ae749ed9dee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ze_ku-wa-ze"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ze"," userResponse":" ze"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515114230","data":{"timestamp":" 947515114230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" fd583f71-94bf-4fea-a2bd-ae749ed9dee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ji_je-ji-si"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ji"," userResponse":" ji"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515120241","data":{"timestamp":" 947515120241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" fd583f71-94bf-4fea-a2bd-ae749ed9dee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_de_pe-ha-de"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" de"," userResponse":" de"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515124590","data":{"timestamp":" 947515124590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" fd583f71-94bf-4fea-a2bd-ae749ed9dee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_po_po-no-da"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" po"," userResponse":" po"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515129631","data":{"timestamp":" 947515129631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" fd583f71-94bf-4fea-a2bd-ae749ed9dee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pi_pi-zo-we"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pi"," userResponse":" pi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515135805","data":{"timestamp":" 947515135804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" fd583f71-94bf-4fea-a2bd-ae749ed9dee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_jo_di-jo-wi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" jo"," userResponse":" jo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515140990","data":{"timestamp":" 947515140990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" fd583f71-94bf-4fea-a2bd-ae749ed9dee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_wu_zo-wu-ja"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" wu"," userResponse":" wu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515148222","data":{"timestamp":" 947515148222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" fd583f71-94bf-4fea-a2bd-ae749ed9dee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ho_ho-sa-mu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ho"," userResponse":" ho"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515155411","data":{"timestamp":" 947515155411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" fd583f71-94bf-4fea-a2bd-ae749ed9dee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ga_pe-ti-ga"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ga"," userResponse":" ga"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515161747","data":{"timestamp":" 947515161747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" fd583f71-94bf-4fea-a2bd-ae749ed9dee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_du-pu-ta"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" du"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515167656","data":{"timestamp":" 947515167655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" fd583f71-94bf-4fea-a2bd-ae749ed9dee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pu_du-pu-ta"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pu"," userResponse":" pu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515173451","data":{"timestamp":" 947515173450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" fd583f71-94bf-4fea-a2bd-ae749ed9dee9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_2ch..2ch.syl.rand.all.stat.show.47__it_6"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_pu_du-pu-ta"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515204466","data":{"timestamp":" 947515204465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515205105","data":{"timestamp":" 947515205103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515205362","data":{"timestamp":" 947515205361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515205931","data":{"timestamp":" 947515205930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515207089","data":{"timestamp":" 947515207088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515207862","data":{"timestamp":" 947515207861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515209282","data":{"timestamp":" 947515209281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515210181","data":{"timestamp":" 947515210180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515210818","data":{"timestamp":" 947515210818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515211760","data":{"timestamp":" 947515211759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515212412","data":{"timestamp":" 947515212411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515214819","data":{"timestamp":" 947515214819"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515215074","data":{"timestamp":" 947515215074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515216015","data":{"timestamp":" 947515216014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515216903","data":{"timestamp":" 947515216902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515217751","data":{"timestamp":" 947515217750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515218660","data":{"timestamp":" 947515218659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515221430","data":{"timestamp":" 947515221429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515221868","data":{"timestamp":" 947515221867"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515222578","data":{"timestamp":" 947515222577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515223638","data":{"timestamp":" 947515223638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515224580","data":{"timestamp":" 947515224579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515225409","data":{"timestamp":" 947515225409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515226360","data":{"timestamp":" 947515226359"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515227982","data":{"timestamp":" 947515227981"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515228200","data":{"timestamp":" 947515228199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515229061","data":{"timestamp":" 947515229060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515229774","data":{"timestamp":" 947515229773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515230084","data":{"timestamp":" 947515230084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515230967","data":{"timestamp":" 947515230967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515232043","data":{"timestamp":" 947515232042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515235052","data":{"timestamp":" 947515235052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515235674","data":{"timestamp":" 947515235673"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515236784","data":{"timestamp":" 947515236783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515237934","data":{"timestamp":" 947515237933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515238295","data":{"timestamp":" 947515238294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515239175","data":{"timestamp":" 947515239174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515240417","data":{"timestamp":" 947515240416"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515241259","data":{"timestamp":" 947515241259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515243860","data":{"timestamp":" 947515243857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515244762","data":{"timestamp":" 947515244761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515245349","data":{"timestamp":" 947515245348"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515245598","data":{"timestamp":" 947515245597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515246327","data":{"timestamp":" 947515246327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515247148","data":{"timestamp":" 947515247148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515249844","data":{"timestamp":" 947515249843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515250847","data":{"timestamp":" 947515250846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515251320","data":{"timestamp":" 947515251319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515251585","data":{"timestamp":" 947515251584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515252376","data":{"timestamp":" 947515252376"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515253677","data":{"timestamp":" 947515253677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515254006","data":{"timestamp":" 947515254005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515255249","data":{"timestamp":" 947515255249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515256177","data":{"timestamp":" 947515256177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515256843","data":{"timestamp":" 947515256842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515257094","data":{"timestamp":" 947515257094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515257957","data":{"timestamp":" 947515257956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515258499","data":{"timestamp":" 947515258499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515259093","data":{"timestamp":" 947515259092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515259665","data":{"timestamp":" 947515259665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515262396","data":{"timestamp":" 947515262395"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515263672","data":{"timestamp":" 947515263671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515264693","data":{"timestamp":" 947515264693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515266056","data":{"timestamp":" 947515266056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515267110","data":{"timestamp":" 947515267110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515267649","data":{"timestamp":" 947515267649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515268813","data":{"timestamp":" 947515268812"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515270270","data":{"timestamp":" 947515270269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515271414","data":{"timestamp":" 947515271414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515271965","data":{"timestamp":" 947515271965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515272931","data":{"timestamp":" 947515272930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515275437","data":{"timestamp":" 947515275437"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515276420","data":{"timestamp":" 947515276419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515276725","data":{"timestamp":" 947515276725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515277506","data":{"timestamp":" 947515277505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515278876","data":{"timestamp":" 947515278876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515279548","data":{"timestamp":" 947515279547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515279977","data":{"timestamp":" 947515279977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515280833","data":{"timestamp":" 947515280832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515281875","data":{"timestamp":" 947515281874"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515282357","data":{"timestamp":" 947515282356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515283311","data":{"timestamp":" 947515283310"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515283513","data":{"timestamp":" 947515283513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515284294","data":{"timestamp":" 947515284293"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515286926","data":{"timestamp":" 947515286925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515287932","data":{"timestamp":" 947515287931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515288900","data":{"timestamp":" 947515288900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515290134","data":{"timestamp":" 947515290133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515290780","data":{"timestamp":" 947515290780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHAKA"," userResponse":" SHAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515291931","data":{"timestamp":" 947515291931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515292767","data":{"timestamp":" 947515292766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMPA"," userResponse":" ANGEMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515293517","data":{"timestamp":" 947515293517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZI"," userResponse":" KAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515293691","data":{"timestamp":" 947515293691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515294462","data":{"timestamp":" 947515294461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515297672","data":{"timestamp":" 947515297671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515298963","data":{"timestamp":" 947515298962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMWABIA"," userResponse":" AKAMWABIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515299818","data":{"timestamp":" 947515299817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515302018","data":{"timestamp":" 947515302018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITASOKOTA"," userResponse":" NITASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515302899","data":{"timestamp":" 947515302898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515304139","data":{"timestamp":" 947515304139"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIFUNGE"," userResponse":" NIFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515304835","data":{"timestamp":" 947515304834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515305407","data":{"timestamp":" 947515305406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515306049","data":{"timestamp":" 947515306048"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515307079","data":{"timestamp":" 947515307079"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANGU"," userResponse":" KWANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515307479","data":{"timestamp":" 947515307479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515308216","data":{"timestamp":" 947515308216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515308719","data":{"timestamp":" 947515308718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515309169","data":{"timestamp":" 947515309169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515309793","data":{"timestamp":" 947515309792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515312149","data":{"timestamp":" 947515312146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515313841","data":{"timestamp":" 947515313840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAKAPOIVA"," userResponse":" ZITAKAPOIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515314999","data":{"timestamp":" 947515314998"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VUTA"," userResponse":" VUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515315779","data":{"timestamp":" 947515315778"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515316259","data":{"timestamp":" 947515316258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515317341","data":{"timestamp":" 947515317340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NITAKIMBIA"," userResponse":" NITAKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515317909","data":{"timestamp":" 947515317908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mboga zitakapoiva vuta utando na nitakimbia nije."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIJE"," userResponse":" NIJE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515320512","data":{"timestamp":" 947515320511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515321434","data":{"timestamp":" 947515321434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515322155","data":{"timestamp":" 947515322154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515322343","data":{"timestamp":" 947515322342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515322872","data":{"timestamp":" 947515322871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515323601","data":{"timestamp":" 947515323600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515324166","data":{"timestamp":" 947515324166"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura aliona hilo ni wazo zuri sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515327076","data":{"timestamp":" 947515327075"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515327702","data":{"timestamp":" 947515327701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515331007","data":{"timestamp":" 947515331006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515332411","data":{"timestamp":" 947515332410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515332701","data":{"timestamp":" 947515332701"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515333571","data":{"timestamp":" 947515333571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515334844","data":{"timestamp":" 947515334843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515335727","data":{"timestamp":" 947515335725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515335823","data":{"timestamp":" 947515335823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515336175","data":{"timestamp":" 947515336175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515337239","data":{"timestamp":" 947515337238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMKO"," userResponse":" MSISIMKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515338189","data":{"timestamp":" 947515338189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515340185","data":{"timestamp":" 947515340185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515341039","data":{"timestamp":" 947515341039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515341145","data":{"timestamp":" 947515341145"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515342137","data":{"timestamp":" 947515342137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515343611","data":{"timestamp":" 947515343610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515344674","data":{"timestamp":" 947515344674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" MATAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515346245","data":{"timestamp":" 947515346245"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANAPIKWA"," userResponse":" YANAPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515346800","data":{"timestamp":" 947515346800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515347556","data":{"timestamp":" 947515347556"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Sungura njiani alinusa na kwa msisimko akasema nasikia harufu ya maharage maharage matamu yanapikwa kwenye chungu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515350548","data":{"timestamp":" 947515350547"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515351789","data":{"timestamp":" 947515351788"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAMWITA"," userResponse":" WAKAMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515352604","data":{"timestamp":" 947515352603"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515353715","data":{"timestamp":" 947515353714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515354319","data":{"timestamp":" 947515354318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515355300","data":{"timestamp":" 947515355300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515356166","data":{"timestamp":" 947515356165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515357291","data":{"timestamp":" 947515357291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIDOGO"," userResponse":" KIDOGO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515358384","data":{"timestamp":" 947515358383"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YATAIVA"," userResponse":" YATAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515361079","data":{"timestamp":" 947515361078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515362100","data":{"timestamp":" 947515362100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515363801","data":{"timestamp":" 947515363801"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515364444","data":{"timestamp":" 947515364444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515364851","data":{"timestamp":" 947515364850"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515365684","data":{"timestamp":" 947515365683"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akasema ningependa sana Baba Ngedere."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515368502","data":{"timestamp":" 947515368501"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515369692","data":{"timestamp":" 947515369691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASHAURI"," userResponse":" AKASHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515370303","data":{"timestamp":" 947515370303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515371156","data":{"timestamp":" 947515371155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515372450","data":{"timestamp":" 947515372449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATASOKOTA"," userResponse":" ATASOKOTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515373337","data":{"timestamp":" 947515373336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515374462","data":{"timestamp":" 947515374461"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515374955","data":{"timestamp":" 947515374954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515375560","data":{"timestamp":" 947515375559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515376437","data":{"timestamp":" 947515376436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515377094","data":{"timestamp":" 947515377094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515377758","data":{"timestamp":" 947515377757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515378281","data":{"timestamp":" 947515378280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515379037","data":{"timestamp":" 947515379037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515379518","data":{"timestamp":" 947515379517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515380055","data":{"timestamp":" 947515380054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515381050","data":{"timestamp":" 947515381049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIKUBWA"," userResponse":" KIKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515381323","data":{"timestamp":" 947515381322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515382207","data":{"timestamp":" 947515382207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akashauri tena kwamba atasokota utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu kikubwa cha maharage."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARAGE"," userResponse":" MAHARAGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515384255","data":{"timestamp":" 947515384254"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515385118","data":{"timestamp":" 947515385118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515386058","data":{"timestamp":" 947515386058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515386689","data":{"timestamp":" 947515386688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515386917","data":{"timestamp":" 947515386917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515387862","data":{"timestamp":" 947515387861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515389017","data":{"timestamp":" 947515389016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515389569","data":{"timestamp":" 947515389568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515390370","data":{"timestamp":" 947515390370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515391162","data":{"timestamp":" 947515391162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATOTO"," userResponse":" WATOTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515391755","data":{"timestamp":" 947515391754"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515392612","data":{"timestamp":" 947515392611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515393503","data":{"timestamp":" 947515393502"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIA"," userResponse":" PIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515394362","data":{"timestamp":" 947515394361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAONA"," userResponse":" WAKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515395078","data":{"timestamp":" 947515395077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515397050","data":{"timestamp":" 947515397049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515397607","data":{"timestamp":" 947515397606"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515398599","data":{"timestamp":" 947515398598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515399283","data":{"timestamp":" 947515399283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hiyo wakafanya hivyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515402582","data":{"timestamp":" 947515402581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515403963","data":{"timestamp":" 947515403963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOONDOKA"," userResponse":" ALIPOONDOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515404213","data":{"timestamp":" 947515404212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515404611","data":{"timestamp":" 947515404610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABA"," userResponse":" BABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515405455","data":{"timestamp":" 947515405455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGEDERE"," userResponse":" NGEDERE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515406780","data":{"timestamp":" 947515406780"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515408405","data":{"timestamp":" 947515408405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUSA"," userResponse":" ALINUSA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515408657","data":{"timestamp":" 947515408657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515409732","data":{"timestamp":" 947515409731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" FURAHA"," userResponse":" FURAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515411331","data":{"timestamp":" 947515411326"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515412847","data":{"timestamp":" 947515412846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NASIKIA"," userResponse":" NASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515413646","data":{"timestamp":" 947515413646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUFU"," userResponse":" HARUFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515413757","data":{"timestamp":" 947515413757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515414432","data":{"timestamp":" 947515414432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515415323","data":{"timestamp":" 947515415322"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515417367","data":{"timestamp":" 947515417367"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAAMINI"," userResponse":" NAAMINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515417612","data":{"timestamp":" 947515417611"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515418351","data":{"timestamp":" 947515418350"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515419270","data":{"timestamp":" 947515419270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515419499","data":{"timestamp":" 947515419499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515420743","data":{"timestamp":" 947515420743"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alipoondoka kwa Baba Ngedere njiani alinusa kwa furaha akasema nasikia harufu ya viazi vitamu naamini ni viazi vitamu na asali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515423232","data":{"timestamp":" 947515423231"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515423650","data":{"timestamp":" 947515423649"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515424352","data":{"timestamp":" 947515424351"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515425275","data":{"timestamp":" 947515425274"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWITA"," userResponse":" ALIMWITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515426299","data":{"timestamp":" 947515426299"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515427504","data":{"timestamp":" 947515427503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515428183","data":{"timestamp":" 947515428183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHANGU"," userResponse":" CHANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515429358","data":{"timestamp":" 947515429358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIMEJAA"," userResponse":" KIMEJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515430015","data":{"timestamp":" 947515430014"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515430850","data":{"timestamp":" 947515430849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515431006","data":{"timestamp":" 947515431006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515432041","data":{"timestamp":" 947515432040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASALI"," userResponse":" ASALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515434357","data":{"timestamp":" 947515434356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJOO"," userResponse":" NJOO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515434875","data":{"timestamp":" 947515434875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515435705","data":{"timestamp":" 947515435704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njoo tule pamoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515438654","data":{"timestamp":" 947515438653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515439365","data":{"timestamp":" 947515439365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515439988","data":{"timestamp":" 947515439987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515440848","data":{"timestamp":" 947515440848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515441888","data":{"timestamp":" 947515441888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ningependa kufanya hivyo Anansi akasema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515444110","data":{"timestamp":" 947515444110"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515444559","data":{"timestamp":" 947515444558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515445561","data":{"timestamp":" 947515445561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515446725","data":{"timestamp":" 947515446725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515447873","data":{"timestamp":" 947515447872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHAURI"," userResponse":" ALISHAURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515448666","data":{"timestamp":" 947515448665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515450176","data":{"timestamp":" 947515450175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASOKOTE"," userResponse":" ASOKOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515451109","data":{"timestamp":" 947515451109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515452444","data":{"timestamp":" 947515452443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AFUNGE"," userResponse":" AFUNGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515452976","data":{"timestamp":" 947515452976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515453598","data":{"timestamp":" 947515453598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515454454","data":{"timestamp":" 947515454453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUUNI"," userResponse":" MGUUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515455286","data":{"timestamp":" 947515455286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515455931","data":{"timestamp":" 947515455930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515456503","data":{"timestamp":" 947515456503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515457282","data":{"timestamp":" 947515457281"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYINGINE"," userResponse":" NYINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515457805","data":{"timestamp":" 947515457805"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515458402","data":{"timestamp":" 947515458402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515458619","data":{"timestamp":" 947515458619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 18"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515459302","data":{"timestamp":" 947515459302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 19"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIAZI"," userResponse":" VIAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515460147","data":{"timestamp":" 947515460147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa mara nyingine Anansi alishauri kwamba asokote utando afunge ncha moja mguuni kwake na ncha nyingine kwenye chungu cha viazi vitamu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 20"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITAMU"," userResponse":" VITAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515462623","data":{"timestamp":" 947515462622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKI"," userResponse":" RAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515463002","data":{"timestamp":" 947515463002"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515463670","data":{"timestamp":" 947515463669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGURUWE"," userResponse":" NGURUWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515464466","data":{"timestamp":" 947515464465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAONA"," userResponse":" AKAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515464719","data":{"timestamp":" 947515464719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515465209","data":{"timestamp":" 947515465209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515466045","data":{"timestamp":" 947515466044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515466836","data":{"timestamp":" 947515466835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515467900","data":{"timestamp":" 947515467900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKAFANYA"," userResponse":" WAKAFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515468507","data":{"timestamp":" 947515468507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rafiki yake Nguruwe akaona ni wazo zuri na wakafanya hivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515471776","data":{"timestamp":" 947515471776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515472537","data":{"timestamp":" 947515472537"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515473521","data":{"timestamp":" 947515473520"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFIKA"," userResponse":" ANAFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515474401","data":{"timestamp":" 947515474400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515475461","data":{"timestamp":" 947515475460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515475959","data":{"timestamp":" 947515475958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515477040","data":{"timestamp":" 947515477039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515478210","data":{"timestamp":" 947515478210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515479572","data":{"timestamp":" 947515479571"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IMEFUNGWA"," userResponse":" IMEFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515479933","data":{"timestamp":" 947515479931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515480625","data":{"timestamp":" 947515480624"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515480921","data":{"timestamp":" 947515480920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515481965","data":{"timestamp":" 947515481964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati Anansi anafika mtoni miguu yake yote ilikuwa imefungwa kwa ncha za utando."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515484566","data":{"timestamp":" 947515484565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515486098","data":{"timestamp":" 947515486097"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJISEMEA"," userResponse":" AKAJISEMEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515487309","data":{"timestamp":" 947515487309"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYEWE"," userResponse":" MWENYEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515487620","data":{"timestamp":" 947515487620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515488641","data":{"timestamp":" 947515488640"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJIVUNO"," userResponse":" MAJIVUNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515489560","data":{"timestamp":" 947515489559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515490542","data":{"timestamp":" 947515490542"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LILIKUWA"," userResponse":" LILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515490771","data":{"timestamp":" 947515490771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515491242","data":{"timestamp":" 947515491242"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515491968","data":{"timestamp":" 947515491967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515492484","data":{"timestamp":" 947515492483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515494219","data":{"timestamp":" 947515494219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJIULIZA"," userResponse":" NAJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515494771","data":{"timestamp":" 947515494771"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515495635","data":{"timestamp":" 947515495635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515495889","data":{"timestamp":" 947515495888"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIPI"," userResponse":" KIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515496922","data":{"timestamp":" 947515496922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KITAIVA"," userResponse":" KITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515498305","data":{"timestamp":" 947515498305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajisemea mwenyewe kwa majivuno hili lilikuwa ni wazo zuri sana najiuliza ni chungu kipi kitaiva kwanza?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515500279","data":{"timestamp":" 947515500279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515500826","data":{"timestamp":" 947515500825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515501659","data":{"timestamp":" 947515501658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515502571","data":{"timestamp":" 947515502570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515503081","data":{"timestamp":" 947515503080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MGUU"," userResponse":" MGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515504602","data":{"timestamp":" 947515504601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEVUTWA"," userResponse":" UMEVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515507212","data":{"timestamp":" 947515507211"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515507685","data":{"timestamp":" 947515507685"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AH"," userResponse":" AH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515509104","data":{"timestamp":" 947515509104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515509511","data":{"timestamp":" 947515509511"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515509958","data":{"timestamp":" 947515509958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515510288","data":{"timestamp":" 947515510287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515511281","data":{"timestamp":" 947515511280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UTANDO"," userResponse":" UTANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515512678","data":{"timestamp":" 947515512678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOFUNGWA"," userResponse":" ILIYOFUNGWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515513753","data":{"timestamp":" 947515513753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515514480","data":{"timestamp":" 947515514479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515514714","data":{"timestamp":" 947515514713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515515483","data":{"timestamp":" 947515515478"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515515753","data":{"timestamp":" 947515515752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515516372","data":{"timestamp":" 947515516371"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515516593","data":{"timestamp":" 947515516592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515517496","data":{"timestamp":" 947515517495"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Akasema Ah hii ni ncha ya utando iliyofungwa kwenye chungu cha Sungura cha mboga za majani."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515520507","data":{"timestamp":" 947515520507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515521101","data":{"timestamp":" 947515521100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MVUTO"," userResponse":" MVUTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515521954","data":{"timestamp":" 947515521953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515522875","data":{"timestamp":" 947515522875"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515523808","data":{"timestamp":" 947515523807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515526524","data":{"timestamp":" 947515526523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515527717","data":{"timestamp":" 947515527717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515528256","data":{"timestamp":" 947515528255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PANDE"," userResponse":" PANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515529155","data":{"timestamp":" 947515529155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TATU"," userResponse":" TATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515530082","data":{"timestamp":" 947515530081"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515530742","data":{"timestamp":" 947515530741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515531455","data":{"timestamp":" 947515531455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alivutwa pande tatu kwa mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515533630","data":{"timestamp":" 947515533630"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515534762","data":{"timestamp":" 947515534761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JAMANI"," userResponse":" JAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515535955","data":{"timestamp":" 947515535954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515537006","data":{"timestamp":" 947515537006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515537871","data":{"timestamp":" 947515537870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515538220","data":{"timestamp":" 947515538219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515539089","data":{"timestamp":" 947515539088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUTWA"," userResponse":" KUVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515539358","data":{"timestamp":" 947515539358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515539900","data":{"timestamp":" 947515539899"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515540111","data":{"timestamp":" 947515540111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515540726","data":{"timestamp":" 947515540725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Oh jamani Anansi alisema baada ya kuvutwa kwa mara ya nne."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NNE"," userResponse":" NNE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515543318","data":{"timestamp":" 947515543318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515543963","data":{"timestamp":" 947515543963"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515544453","data":{"timestamp":" 947515544453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515545776","data":{"timestamp":" 947515545776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASIKIA"," userResponse":" AKASIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515546286","data":{"timestamp":" 947515546286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515546510","data":{"timestamp":" 947515546509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515547176","data":{"timestamp":" 947515547175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANO"," userResponse":" TANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515548227","data":{"timestamp":" 947515548227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAVUTWA"," userResponse":" INAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515548936","data":{"timestamp":" 947515548935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515549154","data":{"timestamp":" 947515549154"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515549808","data":{"timestamp":" 947515549808"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITA"," userResponse":" SITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515550704","data":{"timestamp":" 947515550703"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515550976","data":{"timestamp":" 947515550975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515551709","data":{"timestamp":" 947515551708"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515552526","data":{"timestamp":" 947515552525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515552812","data":{"timestamp":" 947515552811"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515553557","data":{"timestamp":" 947515553557"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati huo huo akasikia ncha ya tano inavutwa na ya sita na ya saba na ya nane."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NANE"," userResponse":" NANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515556103","data":{"timestamp":" 947515556102"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515557394","data":{"timestamp":" 947515557393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTWA"," userResponse":" ALIVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515558285","data":{"timestamp":" 947515558285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515558655","data":{"timestamp":" 947515558654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515559175","data":{"timestamp":" 947515559175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515560000","data":{"timestamp":" 947515559999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515560279","data":{"timestamp":" 947515560278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULE"," userResponse":" ULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515562922","data":{"timestamp":" 947515562922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515563409","data":{"timestamp":" 947515563409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515564391","data":{"timestamp":" 947515564391"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAVUTA"," userResponse":" AKAVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515564861","data":{"timestamp":" 947515564860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZILE"," userResponse":" ZILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515565560","data":{"timestamp":" 947515565560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NCHA"," userResponse":" NCHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515566136","data":{"timestamp":" 947515566136"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515566735","data":{"timestamp":" 947515566734"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515567662","data":{"timestamp":" 947515567662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila mtu akavuta zile ncha kwa wakati mmoja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515570150","data":{"timestamp":" 947515570149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515570691","data":{"timestamp":" 947515570690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515571951","data":{"timestamp":" 947515571951"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAVUTWA"," userResponse":" IKAVUTWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515572765","data":{"timestamp":" 947515572765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKAWA"," userResponse":" IKAWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515573994","data":{"timestamp":" 947515573994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515574366","data":{"timestamp":" 947515574366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515575626","data":{"timestamp":" 947515575625"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Miguu yake ikavutwa ikawa myembamba na myembamba."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515578992","data":{"timestamp":" 947515578991"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515580529","data":{"timestamp":" 947515580528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAJIRUSHA"," userResponse":" AKAJIRUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515581074","data":{"timestamp":" 947515581074"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515581694","data":{"timestamp":" 947515581693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akajirusha haraka mtoni."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTONI"," userResponse":" MTONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515584481","data":{"timestamp":" 947515584480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515585069","data":{"timestamp":" 947515585068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANDO"," userResponse":" TANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515585651","data":{"timestamp":" 947515585650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZOTE"," userResponse":" ZOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515586984","data":{"timestamp":" 947515586984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZIMECHUKULIWA"," userResponse":" ZIMECHUKULIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515587265","data":{"timestamp":" 947515587265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515588134","data":{"timestamp":" 947515588133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515589877","data":{"timestamp":" 947515589877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIVUTA"," userResponse":" ALIJIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515591485","data":{"timestamp":" 947515591484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TARATIBU"," userResponse":" TARATIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515592150","data":{"timestamp":" 947515592149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515593785","data":{"timestamp":" 947515593784"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAUMIVU"," userResponse":" MAUMIVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515594869","data":{"timestamp":" 947515594868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515595411","data":{"timestamp":" 947515595410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515596295","data":{"timestamp":" 947515596294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wakati tando zote zimechukuliwa na maji alijivuta taratibu kwa maumivu hadi kwenye ufukwe."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFUKWE"," userResponse":" UFUKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515598740","data":{"timestamp":" 947515598739"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515600410","data":{"timestamp":" 947515600409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAHEMA"," userResponse":" AKAHEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515601272","data":{"timestamp":" 947515601271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515602481","data":{"timestamp":" 947515602480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJONZI"," userResponse":" MAJONZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515603483","data":{"timestamp":" 947515603483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515604322","data":{"timestamp":" 947515604321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515605179","data":{"timestamp":" 947515605178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OH"," userResponse":" OH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515605971","data":{"timestamp":" 947515605970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515607202","data":{"timestamp":" 947515607202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PENGINE"," userResponse":" PENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515607836","data":{"timestamp":" 947515607835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILI"," userResponse":" HILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515608891","data":{"timestamp":" 947515608890"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALIKUWA"," userResponse":" HALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515609534","data":{"timestamp":" 947515609533"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAZO"," userResponse":" WAZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515610119","data":{"timestamp":" 947515610118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZURI"," userResponse":" ZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515610843","data":{"timestamp":" 947515610842"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi akahema kwa majonzi Oh mimi oh mimi pengine hili halikuwa wazo zuri kabisa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABISA"," userResponse":" KABISA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515613000","data":{"timestamp":" 947515612999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515613659","data":{"timestamp":" 947515613659"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LEO"," userResponse":" LEO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515614272","data":{"timestamp":" 947515614272"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515615664","data":{"timestamp":" 947515615663"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515616856","data":{"timestamp":" 947515616854"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515617623","data":{"timestamp":" 947515617622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515618286","data":{"timestamp":" 947515618285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIGUU"," userResponse":" MIGUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515619409","data":{"timestamp":" 947515619408"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MINANE"," userResponse":" MINANE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515620923","data":{"timestamp":" 947515620922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MYEMBAMBA"," userResponse":" MYEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515622066","data":{"timestamp":" 947515622065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hadi leo hii Anansi Buibui ana miguu minane myembamba sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515624206","data":{"timestamp":" 947515624206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515625153","data":{"timestamp":" 947515625152"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515625903","data":{"timestamp":" 947515625902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILE"," userResponse":" ILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515627013","data":{"timestamp":" 947515627012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUPATA"," userResponse":" HAKUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515627795","data":{"timestamp":" 947515627794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" CHAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515628618","data":{"timestamp":" 947515628617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515631381","data":{"timestamp":" 947515631380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515631480","data":{"timestamp":" 947515631479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:2ch..2ch.syl.rand.sim.stat.show.48__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515678244","data":{"timestamp":" 947515678244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" be8e1588-2d4e-4300-8ed4-a45f615c3d02"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Na siku ile hakupata chakula chochote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515696911","data":{"timestamp":" 947515696910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 4cbc837b-86e3-4bf8-b4f2-336c86bbc04a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" START"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"countingx:1_10__it_6","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515755822","data":{"timestamp":" 947515755821"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 4cbc837b-86e3-4bf8-b4f2-336c86bbc04a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947515755971","data":{"timestamp":" 947515755971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_172551"," gameId":" 4cbc837b-86e3-4bf8-b4f2-336c86bbc04a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" countingx"," tutorId":" countingx_1_10__it_6"," matrixName":" math"," levelName":" countx_1_10"," taskName":" Count to 10"," problemName":" countingx"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" END"," userResponse":" "," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 2"}},
{"end":"end"}]}